<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <template id="sa_sustentabilidad_scheme">
        <div id="portal_sa_sustentabilidad_content" t-attf-class="#{'card pb-5' if not print else ''}">
            <div id="introduction" class="#{'pb-2 pt-3 card-header' if not print else ''}" style="text-align: center;">
                <h3><b>PRIMUS AUDITING OPERATIONS ACUERDO DE SERVICIOS PARA AUDITORIAS DE SUSTENTABILIDAD</b></h3>
            </div>
            <div class="card-body">
                    <p>
                        Por favor firme y regrese este acuerdo de servicios dentro de 24 hrs. después de recibido. JS Audit
                        Group,
                        Inc., dba Primus Auditing
                        Operations (“Primus Auditing Ops”) no se hace responsable por los cambios en los costos estimados o
                        cualquier otro costo adicional
                        asociado al retorno del acuerdo de servicios fuera del plazo estipulado. Todas los estimados son
                        calculadas
                        en dólares estadounidenses.

                    </p>
                    <div class="row">
                        <div class="col-12">
                            <p style="text-align:left;"><b>Nombre de la Organización("Cliente"): </b>
                                <span t-field="serviceagreement.organization_name"/>
                            </p>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-12">
                            <p style="text-align:left;"><b>Cliente de Facturación: </b>
                                <span t-field="serviceagreement.customer_name"/>
                            </p>
                        </div>
                    </div>
                    <br/>
                    <div class="row">

                        <div class="col-3">
                            <p style="text-align:left;"><b>RFC #: </b><span t-field="serviceagreement.customer_vat"/></p>
                        </div>
                        <div class="col-6">
                            <p style="text-align:left;"><b>Número de Registro: </b><span t-field="serviceagreement.name"/>
                            </p>
                        </div>
                        <div class="col-3">
                            <p style="text-align:left;"><b>País de Facturación: </b>México</p>
                        </div>
                    </div>
                <br/>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Contrato: </b><span t-field="serviceagreement.contract_email"/></p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Telefono: </b><span t-field="serviceagreement.phone"/></p>
                    </div>

                </div>

                <br/>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Correo de Facturación: </b><span t-field="serviceagreement.invoice_email"/></p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;max-width:400px;"><b>Fecha Tentativa: </b><span t-field="serviceagreement.start_date"/> - <span t-field="serviceagreement.end_date"/></p>
                    </div>
                </div>

                <br/>

                <table class="table">
                    <thead class="thead-dark" style="text-align:center">
                        <tr>
                            <th scope="col">Servicios</th>
                            <th scope="col">Cantidad</th>
                            <th scope="col">Tarifa de Auditoría (<span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.sale_order_id.currency_id.name"/>)</th>
                        </tr>
                    </thead>
                    <tbody>
                        <t t-set="current_subtotal" t-value="0"/>
                        <tr t-foreach="serviceagreement.services_ids" t-as="service">
                            <t t-set="current_subtotal" t-value="current_subtotal + service.price_subtotal"/>
                            <td><span t-field="service.name"/></td>
                            <td style="text-align:right;"><span t-field="service.product_uom_qty"/></td>
                            <td style="text-align:right;"> <span t-field="service.price_subtotal"/></td>
                        </tr>
                        <tr>
                            <th style="text-align:right;" colspan="2" esc="row">Total Estimado</th>
                            <th style="text-align:right;" colspan="1" scope="row">
                            <strong class="mr16">
                                 <span t-esc="current_subtotal" t-options="{'widget': 'monetary', 'display_currency': serviceagreement.sign_sa_agreements_id.sale_order_id.currency_id}"/>
                            </strong>
                            </th>
                        </tr>
                    </tbody>
                </table>
                <div style="page-break-after: always;">
                </div>
                <div style="text-align: center;">
                    <h4 style="text-align:center">
                        <b><em>Servicios otorgados por Primus Auditing Operations</em></b>
                    </h4>
                </div>
                <p>
                    Gastos estimados de viaje: Los honorarios de viaje son estimados
                    y están sujetos a cambios basados en los costos de viaje reales
                    incurridos.
                    <br/>
                    Los gastos de viaje son directamente reembolsados e incluyen todos
                    los gastos de transporte, alojamiento y comidas. Cada vez que es
                    posible dichos viajes son combinados con visitas a otros clientes
                    y los gastos son divididos entre todos para reducir el costo total
                    para cada uno de ellos.
                </p>
                <p>
                    <b>1. SERVICIOS Y ENTREGA.</b> Primus Auditing Ops llevará a cabo
                    una inspección y auditoría de las operaciones del Cliente para el
                    esquema estándar de sostenibilidad del grupo de alimentos sostenibles
                    y de conformidad con las Regulaciones generales del estándar de
                    sostenibilidad, utilizando un auditor aprobado o contratado por Primus
                    Auditing Ops. Dentro de los 15 días posteriores a la inspección de la
                    operación, Primus Auditing Ops proporcionará los resultados de la
                    Inspección y Auditoría al Cliente, indicando dónde el Cliente puede o
                    debe realizar acciones correctivas. El Cliente tendrá treinta (30) días
                    calendario posteriores a la fecha de la inspección para enviar las
                    acciones correctivas aplicables a PAO utilizando el Software de Auditoría
                    Azzule. Si el Cliente no presenta acciones correctivas dentro de esa
                    ventana de 30 días, la auditoría se considera cerrada y no habrá
                    posibilidad de modificar el nivel de cumplimiento del Cliente.
                    <br/>
                    <br/>
                    <b>Una vez que el Cliente obtenga la certificación bajo</b> el estándar
                    de Sustentabilidad TM y sus reglamentaciones generales, Primus Auditing
                    Ops emitirá al Cliente un certificado que indique el cumplimiento del
                    Cliente con la auditoría del estándar de Sustentabilidad TM. La certificación
                    es válida por un período de tres años a partir de la fecha de certificación.
                    Tenga en cuenta que los informes de auditoría y los certificados se envían
                    electrónicamente al Cliente por correo electrónico y Primus Auditing Ops los
                    cargará directamente en la base de datos de Azzule Systems. Las copias
                    impresas están disponibles a pedido del Cliente.
                </p>
                <p>
                    <b>2. PROPIEDAD DE LA INFORMACIÓN.</b> El cliente reconoce y acepta que
                    todos los datos enviados por Primus Auditing Ops a la base de datos de
                    Primus Auditing Ops y/o la base de datos de Azzule Systems se convierte
                    en propiedad única y exclusiva de Azzule Systems ("Azzule"). Azzule puede
                    usar los datos del Cliente para crear conjuntos de datos anónimos. Los
                    conjuntos de datos no están asociados con ningún Cliente individual. Azzule
                    no compartirá información personal o identificable con otros terceros sin
                    el consentimiento del Cliente. Azzule se reserva el derecho de utilizar los
                    datos para preparar análisis, comparaciones estadísticas específicas, uso
                    genérico en informes, presentaciones y otros materiales.
                </p>
                <p>
                    <b>3. IDENTIFICACION Y DESLINDE DE RESPONSABILIDAD.</b> El Cliente reconoce
                    y acepta que indemnizará, defenderá y eximirá de responsabilidad a Primus
                    Auditing Ops, Sustainable Food Group y Azzule Systems de toda reclamacion,
                    demanda, pérdida, responsabilidad, costo, gasto, obligacion y daño de todo
                    tipo y naturaleza, conocido y desconocido, incluidos los honorarios legales
                    razonables asociados con los productos básicos y las operaciones del Cliente,
                    independientemente de la causa o la naturaleza de la responsabilidad.
                </p>
                <p>
                    <b>4. SUBLICENCIA DE ESTANDAR DE SUSTENTABILIDAD TM MARCA REGISTRADA Y NOMBRE.</b>
                    Tras la ejecución de esteAcuerdo y el Anexo "A" adjunto, y después de que el
                    Cliente reciba la Certificación para su(s) operación(es), se otorga al Cliente
                    una sublicencia revocable e intransferible para usar el "Sustainability StandardTM"
                    y el logotipo que lo acompaña (colectivamente "Sustainability StandardTM"). marca
                    registrada”) de manera consistente con los términos en el Anexo “A” adjunto y las
                    Regulaciones Generales de Sustainability StandardTM de Sustainable Food Group. El
                    incumplimiento por parte del Cliente de los requisitos que se encuentran en el Anexo
                    "A" y las Regulaciones Generales puede resultar en la suspensión y/o revocación del
                    uso de la Marca Registrada del Estándar de Sustentabilidad, y potencialmente anular
                    el acuerdo, todo como se describe en el mismo.
                </p>
                <p>
                    <b>5. CONFIDENCIALIDAD.</b>
                    Durante la vigencia de este Acuerdo, el Cliente y Primus Auditing Ops entrarán en
                    contacto y se familiarizarán con cierta información sobre las prácticas comerciales,
                    la documentación interna y otra información considerada confidencial por cada parte.
                    Primus Auditing Ops mantendrá confidencial dicha información confidencial sobre el
                    Cliente y no la divulgará a terceros fuera de Primus Auditing Ops, Sustainable Food
                    Group, Azzule Systems y cualquier otra parte a la que el Cliente solicite que se
                    divulgue dicha información. Cualquier y toda la información proporcionada a Sustainable
                    Food Group por parte de Primus Auditing Ops se mantendrá confidencial con la
                    excepción del nombre de la empresa de la parte contratada, que Sustaintable food
                    Group se reserva el derecho de publicar en el sitio web de Sustainability Standard.
                    Del mismo modo, el Cliente acepta mantener confidencial la información sobre Primus
                    Auditing Ops y Sustainable Food Group, que se entere durante el proceso de auditoría,
                    confidencial y no discutirá ni divulgará dicha información a ninguna parte que no sea Primus
                    Auditing Ops y/o Sustainable Food Group. El cliente también acepta no copiar, reproducir,
                    divulgar ni publicar ninguna información confidencial
                    que encuentre durante la duración de la Certificación.
                </p>
                <p>
                    <b>6. RESPONSABILIDAD LIMITADA.</b>
                    Por la presente, el Cliente libera a Primus Auditing Ops, Azzule Systems,
                    sus respectivas filiales, incluidos, entre otros, empleados, funcionarios,
                    directores, accionistas, de cualquier pérdida o responsabilidad sufrida
                    por el Cliente, como se define a continuación, como resultado de los
                    servicios prestados en virtud de este Acuerdo. Dicha liberación incluirá
                    cualquier daño real, incidental, consecuente o de otro tipo más allá de
                    los montos pagados a Primus Auditing Ops por la auditoría realizada y/o
                    facilitada por Primus Auditing Ops. Además, el Cliente reconoce y acepta
                    que la responsabilidad de Primus Auditing Ops se limita únicamente al
                    trabajo de auditoría realizado por él, y las partes reconocen expresamente
                    que Primus Auditing Ops no es responsable de los productos, la seguridad o
                    la calidad del Cliente. Además, el Cliente libera y exime a Sustainable
                    Food Group de toda responsabilidad por los servicios prestados en virtud
                    de este Acuerdo.
                </p>
                <p>
                    <b>7. LEY APLICABLE/ LUGAR.</b>
                    Este Acuerdo se regirá e interpretará de acuerdo con las leyes del Estado de
                    California. En el caso de que sea necesario instituir cualquier acción para
                    hacer cumplir cualquier derecho otorgado en el presente documento o para
                    corregir cualquier supuesto incumplimiento del mismo, el lugar exclusivo
                    para dicha acción deberá residirá en el Tribunal Superior o Municipal
                    aplicable ubicado en Santa Maria, California.
                </p>
                <p>
                    <b>8. CUMPLIMIENTO DE LA AGENCIA GUBERNAMENTAL.</b> El cliente reconoce
                    expresamente que Primus Auditing Ops y sus auditores no son una agencia
                    rectora y no establecen los estándares de la industria para la seguridad
                    o el protocolo. El Cliente también reconoce que Primus Auditing Ops
                    proporciona los resultados de las auditorías y no representa ni garantiza
                    la calidad de los productos, las instalaciones, los campos, los métodos
                    u otros temas auditados del Cliente, o si cumple con las normas reglamentarias.
                </p>
                <p>
                    <b>9. DERECHO DE REFERENCIA.</b> El Cliente reconoce que Primus Auditing Ops es, o puede, contratar los
                    servicios de auditoría realizados para el Cliente. Debido a que un auditor
                    independiente se dedica a su propio negocio de contratación independiente y
                    no es un empleado de Primus Auditing Ops, Primus Auditing Ops no obtendrá
                    un seguro (responsabilidad profesional, compensación de trabajadores,
                    responsabilidad general, automóvil, etc.) para el auditor. o sus empleados.
                    Los auditores independientes acuerdan mediante un acuerdo de referencia por
                    separado obtener su propia cobertura de seguro y proporcionar una copia
                    del certificado de seguro a Primus Auditing Ops. Además, en aquellos casos en
                    los que se contrate a un auditor, Primus Auditing Ops actuará en calidad
                    exclusiva de contratista independiente y cualquier información o datos
                    recibidos se transmitirán meramente entre las partes, sin emitir juicios,
                    representaciones o garantías independientes en cuanto a la hechos, observaciones
                    o inferencias realizadas en relación con los mismos. El uso del logotipo debe
                    ser coherente con las Regulaciones Generales de Sustainable Food Group, y el
                    Cliente debe obtener permiso para usar las marcas y las marcas mismas de
                    Sustainable Food Group.
                </p>
                <p>
                    <b>10. DURACION Y TERMINO.</b>
                    Este Acuerdo será válido durante la duración de la Certificación del Cliente
                    y finalizará en el momento del vencimiento de la Certificación. Siempre que
                    las representaciones y garantías, y las obligaciones en curso continuarán
                    más allá de la terminación de este Acuerdo.
                <ul type="a">
                    <li>
                        <b>Terminacion por causa.</b> Si cualquiera de las partes no
                        cumple con cualquier término o condición de este Acuerdo, dicho
                        incumplimiento constituirá un incumplimiento de este Acuerdo por
                        parte de esa parte. La Parte infractora tendrá 10 días naturales
                        a partir de la fecha de recepción de la notificación por
                        escrito de dicho incumplimiento, para subsanar dicho incumplimiento.
                        Si después de 10 días, la parte incumplidora no ha subsanado el
                        incumplimiento, la parte no incumplidora podrá rescindir este
                        acuerdo sin más obligaciones.
                    </li>
                    <li>
                        <b>Terminacion voluntaria.</b> Cualquiera de las partes puede
                        rescindir voluntariamente este acuerdo mediante notificación
                        por escrito de quince días a la otra parte. Si el Cliente
                        rescinde este Acuerdo, cualquier certificación otorgada por
                        Primus Auditing Ops al Cliente se rescindirá de inmediato.
                    </li>
                    <li>
                        <b>Terminación por parte del cliente después de la parte de
                            revisión de escritorio.</b> Si el Cliente rescinde voluntariamente
                        este Acuerdo de conformidad con la Sección 10.b. anterior,
                        pero después de que Primus Auditing Ops haya comenzado la
                        parte de revisión de escritorio de la auditoría, el Cliente
                        reconoce y acepta que será responsable y pagará a Primus Auditing
                        Ops, una cantidad equivalente a UN TERCIO (1/3) de la Tarifa de
                        auditoría indicada en el cuadro "Tarifa de auditoría/Servicios
                        totales" en la página 1 de este Acuerdo. El hecho de que el Cliente
                        no lo haga es un incumplimiento sustancial de este Acuerdo por
                        parte del Cliente.
                    </li>

                </ul>
                </p>
                <p>
                    <b>11 PAGO Y CANCELACIONES.</b>
                    El Cliente acepta pagar Primus Auditing Ops dentro de los 30 días
                    posteriores a la facturación. Todos los servicios prestados por
                    Primus Auditing Ops se proporcionan de forma no reembolsable. El
                    cliente reconoce que Primus Auditing Ops hará todo lo posible para
                    garantizar que todas las facturas se emitan correctamente. Sin embargo,
                    si el Cliente observa cualquier posible error, el Cliente acepta
                    notificar a nuestro Departamento de Facturación dentro de los 10 días
                    posteriores a la emisión de la factura errónea.
                </p>
                <p>
                    <b>12. MODIFICACIONES.</b> te Acuerdo, junto con el apéndice "A" adjunto, constituye la totalidad
                    del Acuerdo con respecto al tema contenido en este documento. Ninguna
                    enmienda o extensión de este Acuerdo será vinculante para ninguna de
                    las partes a menos que se realice por escrito y esté firmada por ambas
                    partes.
                </p>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b>"PRIMUS AUDITING OPS"</b>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b>"PARTE CONTRATANTE"</b>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b>JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.sale_order_id.partner_id.name"/></b>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <img t-attf-style="#{'max-width: 100%;' if not print else 'width:327px; heigth:327px;'}" t-att-src="image_data_uri(serviceagreement.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature)" t-if="serviceagreement.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature"/>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <img class="img img-responsive" style="width:327px; heigth:327px;" t-att-src="image_data_uri(serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature)" t-if="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Firmado por: </b><span t-field="serviceagreement.coordinator_id.name"/>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Firmado por: </b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signer_name" t-if="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signer_name"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Coordinador de auditorías</b>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Posición: </b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.position"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Fecha: </b> <span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.document_date"/>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Fecha: </b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature_date" t-if="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature_date"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div style="page-break-after: always;">
                </div>
                <div style="text-align: center;">
                    <h4 style="text-align:center; font-weight:Bold;">ANEXO A</h4>
                    <h4 style="text-align:center; font-weight:Bold;">Para</h4>
                    <h4 style="text-align:center; font-weight:Bold;">ACUERDO DE SERVICIOS DE AUDITORÍA DE
                        SOSTENIBILIDAD DE PRIMUS AUDITING OPERATIONS</h4>
                    <h4 style="text-align:center; font-weight:Bold;">PROCESO DE CERTIFICACIÓN Y ANEXO AL ACUERDO
                        DE SUBLICENCIA</h4>
                </div>

                <p>
                    Este anexo ("Anexo A") es una adición y los términos aquí
                    incorporados al Acuerdo de Servicios de Auditoría de Sostenibilidad
                    de Primus Auditing Operations por y entre Primus Auditing Ops y el
                    Cliente (el "Acuerdo").
                    <br/>
                    <br/>
                    <b>Marcas de conformidad</b>
                    <br/>
                    <br/>
                    IPM Institute of North America, Inc., dba Sustainable Food Group
                    es el propietario legal de la marca comercial y el nombre "Sustainability
                    StandardTM" y el logotipo que la acompaña (colectivamente, "Sustainability
                    Standard marca registrada").
                </p>
                <p>
                    Al Cliente se le otorga una sublicencia no exclusiva y
                    revocable para el uso de la Marca comercial estándar de
                    sostenibilidad en las siguientes condiciones, todas las
                    cuales la Parte contratante reconoce y acepta:
                </p>

                <p>
                <ul type="1">
                    <li>
                        El cliente solo puede usar la marca y/o el logotipo cuando existe
                        un certificado Sustainability StandardTM válido vinculado a esa
                        organización y una clara referencia a las operaciones certificadas.
                        El logotipo solo se puede utilizar para fines de marketing y comunicaciones
                        de empresa a empresa (comunicados de prensa, publicaciones en redes sociales,
                        sitios web, etc.), siempre que se especifique la operación y el cultivo certificado.
                    </li>
                    <br/>
                    <li>
                        El uso de la marca comercial Sustainability Standard no aparecerá en el
                        producto ni en el empaque del consumidor, ni se utilizará en el punto de
                        venta en conexión directa con productos individuales.
                    </li>
                    <br/>
                    <li>
                        El Cliente, como operación certificada, solo utilizará la Marca
                        comercial estándar de sostenibilidad de manera consistente con
                        el alcance registrado de su certificación. Las operaciones y/o
                        productos no incluidos en el alcance registrado de operaciones
                        certificadas no están certificados y el Cliente tiene prohibido
                        usar el Logotipo de cualquier manera que indique o implique lo
                        contrario:
                        <ul type="a">
                            <br/>
                            <li>Esto requiere que el Cliente esté al día en el pago de todas
                                las tarifas por el Cliente a Primus Auditing Ops y
                                Sustainable Food Group.</li>
                            <br/>
                        </ul>
                    </li>
                    <li>
                        La marca comercial Sustainability Standard debe obtenerse de
                        Primus Auditing Operations para garantizar la conformidad
                        con el color y formato corporativos exactos, y solo puede
                        usarse de manera consistente con los requisitos de Sustainability
                        StandardTM.
                    </li>
                    <br/>
                    <li>El cliente deberá colaborar en todo momento con Sustainable
                        Food Group y sus agentes (incluido Primus Auditing Ops)
                        para permitir un acceso razonable para verificar el cumplimiento
                        de estos requisitos.
                    </li>
                    <br/>
                    <li>Sustainable Food Group o Primus Auditing Ops pueden suspender
                        la sublicencia del Cliente para el uso de la marca comercial
                        Sustainability Standard si, a criterio exclusivo de Sustainable
                        Food Group o Primus Auditing Ops, determina que:
                        <ul type="a">
                            <br/>
                            <li>El cliente no cumple con las reglas.</li>
                            <li>El cliente no cumple con los requisitos de recertificación.</li>
                            <li>El cliente usa el logotipo de una manera que va en detrimento
                                de Sustainable Food Group o Sustainability StandardTM.</li>
                            <li>El Cliente no corrige los problemas o las condiciones que
                                llevaron a la suspensión del uso de la Marca comercial
                                estándar de sostenibilidad por parte del Cliente dentro
                                de los 15 días posteriores a la notificación de la
                                infracción y la suspensión.</li>
                            <li>La operación certificada del cliente cesa operaciones o se
                                declara en bancarrota.</li>
                            <li>Tras la notificación por escrito al Cliente de dicha
                                suspensión o revocación, el Cliente acepta dejar de usar
                                inmediatamente la Marca comercial Sustainability Standard
                                y dejar de usar materiales promocionales, sitios web o
                                comunicaciones en los que se publique la Marca comercial
                                Sustainability Standard.</li>
                        </ul>
                    </li>
                    <br/>
                    <li>Además de la suspensión o revocación del uso de la Marca comercial
                        estándar de sostenibilidad como se describe en la Sección 6.d. anterior,
                        una violación del uso de la marca comercial Sustainability Standard,
                        como se describe en el presente y en las Regulaciones generales del
                        estándar de sustentabilidad de Sustainability Food Group, constituirá un
                        incumplimiento del Acuerdo por parte del Cliente. En caso de que el Cliente,
                        sus empleados o funcionarios utilicen indebidamente la Marca registrada
                        de Sustainability Standard sin el consentimiento de Primus Auditing Ops o
                        Sustainable Food Group, el Cliente tendrá quince (15) días calendario, a
                        partir de la notificación por escrito de Primus Auditing Ops o el Esquema.
                        Propietario del uso indebido, para curar el uso indebido. Si el Cliente
                        no soluciona el uso indebido, Primus Auditing Ops puede anular el Acuerdo,
                        y la certificación del Cliente y los documentos asociados a la misma serán
                        revocados de inmediato.
                    </li>
                </ul>
                </p>
                <p>
                    Nada de lo aquí dispuesto se interpretará como una exención de las
                    partes de sus respectivas obligaciones en virtud del Acuerdo.
                    <br/>
                    <br/>
                </p>

                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b>"PRIMUS AUDITING OPS"</b>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b>"PARTE CONTRATANTE"</b>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b>JS Audit Group, Inc., una corporación de California</b>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.sale_order_id.partner_id.name"/></b>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <img t-attf-style="#{'max-width: 100%;' if not print else 'width:327px; heigth:327px;'}" t-att-src="image_data_uri(serviceagreement.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature)" t-if="serviceagreement.coordinator_id.employee_id.es_sign_signature"/>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:center;">
                            <img class="img img-responsive" style="width:327px; heigth:327px;" t-att-src="image_data_uri(serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature)" t-if="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Firmado por: </b><span t-field="serviceagreement.coordinator_id.name"/>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Firmado por: </b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signer_name" t-if="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signer_name"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Coordinador de auditorías</b>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Posición: </b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.position"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Fecha: </b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.document_date" widget="date"/>
                        </p>
                    </div>
                    <div class="col-6">
                        <p style="text-align:left;">
                            <b>Fecha: </b><span t-field="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature_date" t-if="serviceagreement.sign_sa_agreements_id.signature_date"/>
                        </p>
                    </div>
                </div>

                <div style="text-align: center;" t-if="print == False">
                    <hr class="mt-0 mb-1" style="border-top: 1px solid"/>
                    <ul class="list-inline" style="text-align: center;">
                        <li class="list-inline-item">Primus Auditing Ops Documento Confidencial</li>
                        <li class="list-inline-item">Cert-008-1s</li>
                        <li class="list-inline-item">Rev.1 10/02/2023</li>
                    </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </template>
</odoo>